ISIS聖戰者家庭控告德國政府拒絕援助勝訴 德國法庭要求德國政府接回濟留敘利亞IS戰士家庭

究竟德國係咪二戰打輸所以d人痴撚咗線？